有個傻仔開咗個ig post所有關於立法會選舉嘅資訊 跪求手足科勞

話說點解凌晨連出幾個post

有心人

建測規園界 --- 每三個就有一個未登記做選民

6000合資格工程師未登記做選民 4月2號前填form轉組！

[[尚欠三千]] 工程同建測規園界，差3000手足趕走盧偉國同謝偉銓

6000合資格工程師未登記做選民 4月2號前填form轉組！

做緊老細嘅你入一入黎 我比張進出口界嘅選票你

黃店老細手足入入嚟 登記完飲食界個人票 仲差一步！

做網店嘅入一入嚟 登記做功能組民選民 即時有票踢走黃定光

push

Push

依D實用Post又無人推

推

tuiiiii

tuiiiiii

P牌推唔到

Follow ah diu nei

tuiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii

有用Post！
P牌推！